你地真係要去咁盡玩分家，畢竟血濃於水

而家返轉頭仲唔算遲
一齊返去啦

哦

屌你啦

不了

廢app 不了

要返工，不了

屌緊樓主伯母，不了

樓主都過左檔。不了

嗰垃圾app 點用呀.. 你唔係叫我用 m 版下話???

收撚皮啦屌

不了，包容下啦

不了 i撚

傻的嗎

用IOS, 不了

乜撚野血濃於水呀，難聽過粗口

Agree

死撚開啦

好想知果邊情況點

ok

不了 對早洩太失望

血濃於水

你都on9 血你老母閪

要走你自己走啦仆街

排緊樓主老母條隊，不了

好啊 不了

要屌早洩老母，不了。

( Show Blocked User - 花生人氏 )
你地啲打手岀post岀得好，一次過block9唒你地

不了
Between 打手全家俾狗屌

要返工 不了

早洩喺嗰邊，不了

樓主是智障，不了

訓醒未呀你

你條撚樣死返過去啦

( Show Blocked User - 花生人氏 )

不了，容忍是有限度的

幸美柒足一世

番去有早洩 不了

垃圾官方apps 不了

屌

垃圾樓主垃圾post

即使呢度死ser都 不了

垃圾官方app 不了

用iPhone, 不了

想問下an 機d 人用官方app ? 係咁屌我地on9 冇左個app 要死

咁你過來拓柒？

屌你，咁你返去高登共享早逝榮耀囉。
唔爭在返埋大陸做真正既中國人啊

你翻去奶林早洩啦
依度唔歡迎你

唔撚迫到高登出番個app都唔會番

0正皮

冇好app，不了

一係死傻西打手
一係就出黎拎存在感既垃圾

🖋🕊

曲線要唔要講

樓主你老母係果邊比人屌緊啊
走啦

血你老母啊 不了

不了
( Show Blocked User - 花生人氏 )

垃圾 不了

屌你老母

要屌你老母 不了

屌你 不了

不了 要上班

要番工,不了

要上lihkg，不了

酒濃於水阿Lafite阿幾萬蚊支 講野

每人1皮

林早洩，不了。

要用官方app, 不了

咪係

林早洩咁閪，不了

收皮啦早洩

ok 條仆街跪低再同plus 仔道歉就諗下

呢個年頭仲用aspx 好似2016 年出街見到馬路有人力車咁
有d 野真係會俾時代淘汰

要iPhone ，不了

梁朝偉都用LIHKG

得架喇 屌你啦 要喺幾多post講先夠？
喺度刷存在感

你老母俾我口爆完而家就刷緊牙喇 刷你老母存在感

屌你個梁朝偉勁撚多個post

博存在感得喇掛你老母閪

屌緊林早洩老母 不了

屌你老母，不了

廢app，不了

無hkg+，不了

樓主真心定假膠

一打唔洗找

不了
番你自己番啦樓主

我係i撚 ，不了

垃圾早洩app 出幾多個都係垃圾 不了

屌你啦支那人

不了,不了

算啦 你自己返啦

要返工,不了

趕住返工，不了

翻你老母啦！

好似今日開an

會已轉 不了

個app咁垃圾 不了

血你老味

狗還狗 人還人
乜撚野血濃於水！死戇鳩

用慣咗，不了

線已斷，不了。

物極必反！不了

🤔膠登出現果陣又唔咁講？
高登悶得濟，不了

高登，不了

早洩咁做嗰陣根本冇為我哋諗過

Lihkg第一個block鳩既user

非洲線 ， 不了

你地過埋黎咪唔洗分家

屌你老母 不了

屌你老母 你要返自己返

死返5p 啦！仆街仔！

垃圾高登 不了

戇鳩鳩，唔撚返

Too rubbish , No la

上都上唔到，仲返咩去吖？

On9

樓主比番個名人地未？

走啦仆街

已經作反
不了

垃圾官方app，不了

畀早洩打壓，不了

鍾意食屎就番去啦

以後邊個上高登邊個就係鬼

今次只係負皮你

🖕

IOS上唔到，不了。

分家？而家擺明搬家

其實同譚仔同譚仔三哥分家差唔多姐

用iphone,不了

叫我返去高登，不了

過濾曬D五毛共奴好呀

等林早洩自己打飛機啦

冇錯

用ios，不了

估唔到花生人氏都係on9仔一名

我記得仲有張水彩版

林早洩？不了

官方apps，不了

登咁撚多廣告都唔用d錢來出個好d既 app
不了

落雨 不了